Bitcoin / Ethereum 雲端掘礦教學

最近開始玩 Bitcoin / Ethereum 大升，見連登都出左好多教學，以太坊挖矿
但見到多數都係直接買 或者 水龍頭，如果唔想直接買，自已掘得唔得呢？

而家要自己掘有兩種方法，一種係自已機掘，可以用MinerGate，
另一種係俾錢叫人幫你掘， 就好似Genesis mining。以下會慢慢解釋下。

家陣靠自己機去掘大路野(Bitcoin, ETH)，真係好難，可以講掘黎哂電費（公司機除外），
大多數都係靠掘唔出名貨幣，去換返 Bitcoin／ ETH。

MinerGate 傳送門：

入到去當然係按” Download Miner & Start Mining”

申請一個ACC，裝完登入，就可以開波。
入到程式，你可以乜都唔理，就咁按中間綠色制開始掘。
佢會自動幫你掘上一個鐘最高exchange rate 貨幣。

如果唔鐘意，可以自已選掘D 乜貨幣又得，又可以SET 用幾多資源去掘。

另一種係俾錢叫人幫你掘，Genesis mining 就係其中一 款。

Genesis mining 傳送門：

佢原理就好簡單，就係你俾錢，佢幫你掘，掘完俾返你。

當然又係要申請ACC登入。

之後有興趣玩，就可以買佢D plan, 暫時得 bitcoin, ETH, XMR 三種。
收費會有D唔同，要睇清楚。
暫時係 ETH ( 以太坊挖矿) 最底玩，因為BITCOIN 要收 維護費。

買完，佢夠一定數量就會入落你戶口。

如果唔介意，可以用我推廣碼g7WKBi 買plan，會有3 % discount。

成本唔高， 掘下d未升ge , 可能爆出唔定， 最多輸電費。

無人有玩？

你開架個網？

Lm

我都想
寫post睇下有無bro有更好推介

留名

好多時都係scam，你有冇了解清楚先推薦俾大家
個genesis我見啲鬼佬係昆水

搵隻it狗幫你砌都得啦 咁簡單又可以隨時放曬套野

矿你老母

自已緊係有用喇， minergate用處就係方便， 唔洗搞甘多野，mac都用到。
但有人話過會用左你資源幫佢自已掘，
同轉返出黎要收手續費。
其實呢層好正常， 人地做個程式出黎， 都要賺下錢。

genesis miner就我見好多bro都有買。
同夠數可以即時攞出黎，都算底玩。
當然投資一定有風險， 自已考慮。

聽d bro講佛山租地方搞tim

有D水龍頭網，話只要開住就有bitcoin 收，其實有真有假，就算有，都唔會太多錢。
所以我想講下我用過ge 水龍頭網分享下。

1. StartMiner

呢個水龍頭網話開住等就有錢。
夠0.005 就可以攞出黎，仲話可以買plan 加快速度。
又話可以睇到佢之前呢個網攞出黎ge 錢。

但去到0.005, 佢就會自已restet, 根本無可能攞到，完全呃人，大家要小心。

lm

其實原理係咩？
點解叫掘

你問雲端定自已掘先？

minergate唔好再用啦
呢幾個月食左好多錢
一值有唔見錢既情況

本身挖左1日係有coin 第3日開黎睇全部0晒

個幾月前巳經開始食錢